有冇人記得男人KFC

咁就十年了